反矇面法的好處

喬裝警只能做一次
喬完一定會俾人起底

警察一定有特權

班卧底蒙面其實都係犯緊法